［tg] 交友吹水group

Home office /停課 冇得出街又唔想煲劇

入黎吹下水玩下game
全新吹水group唔會小圈子
主要係為緊張既環境放鬆下心情

有興趣請填form 夠人就會開group

拎喺度 自己跳入去！

Push

負皮左自己